究竟私人空間要比到咩地步先夠？

我個fd個男朋友
最近返工識左條女，兩個竟然單獨去食放題
我個fd竟然話雖然佢唔鍾意咁樣，但男朋友同佢講話要比私人空間佢，所以佢都會去接受

你話識左好耐就話姐，呢個case有乜可能接受到

比到分埋手就一定夠

呢個case唔關私人空間事

講到明嘅大家都ok咪得
同事朋友一係有柄一係無柄

一次可以算，同一個人經常食就飛得啦

可能人地各有各玩姐

佢地之前吵過次
男方話同佢一齊就要接受佢同女仔行得埋
佢本身個生活圈子係咁

咁拍乜拖

雞呢啲野
男人叫完一隻就叫第二隻㗎啦
有咩出奇

分手啦

佢溝仔你都唔可以過問，
瞹眛唔代表受溝派帽

即係一定唔會接受到男朋友同新識既女朋友單獨食飯

其實係講互相尊重
如果個男仔係會主動講，或者介紹個女仔俾你個fd識，其實冇乜所謂，當識多個朋友
但佢奉旨要你個fd俾佢同女仔行得埋嘅態度就
係有冇尊重對方嘅問題

呢d case係男方唔夠愛對女方，但又想吊住人

所以態度食住女方姐

都係嗰句，有尊重對方冇問題，冇話必然唔得
但係態度差又奉旨，真係理撚得你同乜人食飯都介意

每日兩鋪l4d2 + lol 就夠
中間完全唔理我唔同我講嘢